有冇人有用Evernote？

有冇ching有用Evernote?
主要用黎做咩同埋有冇俾錢upgrade plus/premium?

有，基本上乜鳩都記， eg :
整理啲要保存好嘅資料
todo
有用文章
諗ide提自己做啲野
計劃
影低啲單據
影低想買嘅書

推薦一個台灣blog叫 電腦玩物，唔一定要跟佢咁用，但睇完會大開眼界，例如點樣用啲tag呀嗰啲function去組織啲notes...原來可以咁用個app

要俾錢先幾個pkayform 睇到後就無用

platform

手機，公司，屋企已經三個